{
    "question": "Jelaskan cara melakukan pantulan dengan dua tangan pada permainan bola basket\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>caranya dengan memegang bola dengan kedua tangan, kemudian pantulkan bola ke lantai sesuai arah yang di inginkan. mengoper dengan memantulkan bola ke lantai disebut bounce pass.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-tentukan-hasil-bilangan-campuran-berikut-a12-56-34-b2-476",
            "question": "18. Tentukan hasil bilangan campuran berikut :    a.12 + 56 - 34\r\nb.23 X 3 - 33 -\r\nil bilan berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.34</p><p>b.-17 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a bener2 ga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna kalu b itu salah yang benar adalah a</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-contoh-olahraga-tradisional-985",
            "question": "Sebutkan 3 contoh olahraga tradisional!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>JAWABAN</strong></p><ol><li>Karapan Sapi</li><li>Enggrang</li><li>Tarik Tambang</li></ol><p></p><p><strong>PENJELASAN</strong></p><ol><li>Karapan Sapi berasal dari Madura, Jawa Timur. Olahraga tradisional ini adalah ajang adu kekuatan dan kecepatan sapi. Satu tim terdiri dari dua ekor sapi menarik satu kereta kayu yang dinaiki oleh penunggangnya<strong>.</strong></li><li>Enggrang merupakan olahraga tradisional dari Jawa. Cara mainnya hanya perlu sepasang bambu panjang dan ada pijakan. Orang naik ke pijakan itu dan melangkah ke mana saja dengan bambu. Bermain Enggrang cukup menantang, khususnya bagi yang takut akan ketinggian.</li><li>Tarik tambang salah satu olahraga tradisional paling populer di Indonesia. Sering dilombakan pada momentum HUT RI atau acara-acara non formal seperti gathering atau outing. Tujuannya untuk menjalin keakraban.</li></ol><p></p><p><em>Semangat!</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melatih-kekuatan-kaki-dalam-olahraga-renang-651",
            "question": "Bagaimana cara melatih kekuatan kaki dalam olahraga renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai kaki katak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kaki katak untuk melatih otot kaki</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gunakanlah kaki katak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senam-lantai-7-dibawah-ini-adalah-menggunakan-alat-adalah-a-608",
            "question": "Senam    lantai\r\n7. Dibawah ini adalah\r\nmenggunakan alat adalah ....\r\nA. loncat harimau\r\nB. guling depan\r\nC. guling belakang\r\n\r\nplise tolong jawab!!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>A</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em>LONCAT</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>HARIMAU</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>MAAF</u></em><em><u> </u></em><em><u>KALO</u></em><em><u> </u></em><em><u>SALAH</u></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kyk nya </p><h2><strong>B</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>guling</strong><strong> </strong><strong>depan</strong></h2><p><strong>maaf</strong><strong> </strong><strong>klo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong><strong>T</strong><strong>_</strong><strong>T</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sekelompok-siswa-suatu-saat-mempunyai-minat-yang-sangat-tinggi-da-128",
            "question": "Sekelompok siswa suatu saat mempunyai minat yang sangat tinggi dalam mempelajari mata pelajaran Bahasa Indonesia, tiba-tiba mengalami penurunan. Jelaskan mengapa demikian, beri contoh konkret.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena pelajaran idonesia menurut mereka kayaknya kurang menarik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap klo salh moga berhasil:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pendapat-anda-tentang-manfaat-olahraga-bagi-diri-sendiri-dan-898",
            "question": "Apa pendapat anda tentang manfaat olahraga bagi diri sendiri dan masyarakat    tolong di jawab dengan benar ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>[tex]{ \\boxed{ \\boxed{ \\red{ pembahasan}}}}[/tex]</p><p><strong>O</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>g</strong><strong>i</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>i</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>u</strong><strong>l</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>O</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>a</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>k</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>[tex]{ \\boxed{ \\colorbox{red}{semoga \\: membantu}}}[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-yang-digunakan-untuk-lompat-kangkang-adalah-apeti-lompat-221",
            "question": "Alat yang digunakan untuk lompat kangkang adalah...    a.peti lompat\r\nb.gelang gelang\r\nc.kuda-kuda pelana\r\nd.balok Titian\r\n\r\ntolong yy?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.peti lompat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.peti lompat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-sikap-dan-perilaku-yang-ditandai-oleh-rasa-memiliki-memberika-301",
            "question": "2. Sikap dan perilaku yang ditandai oleh rasa memiliki,    memberikan perhatian, serta melakukan usaha,\r\nuntuk mewujudkan harapan dan cita-cita dengan\r\nsungguh-sungguh, mendahulukan kepentingan\r\nbangsa dan negara. Sikap demikian disebut....\r\nA. hasrat\r\nC. komitmen\r\nB. loyalitas\r\nD. semangat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya <strong><u>C</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>komitmen</u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Komitmen merupakan keterikatan untuk melakukan sesuatu.Sikap dan perilaku yang ditandai oleh rasa memiliki, memberikan perhatian, melakukan usaha untuk mewujudkan harapan dan cita-cita dengan sungguh-sungguh.</h3><p></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arah-pandangan-pada-sikap-awal-senam-ritmik-adalah-298",
            "question": "Arah pandangan pada sikap awal senam ritmik adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pandangan <strong>L</strong><strong>u</strong><strong>r</strong><strong>u</strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>d</strong><strong>e</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "media-gerak-yang-dilakukan-olah-raga-renang-adalah-980",
            "question": "Media gerak yang dilakukan olah raga renang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Air</p><p>Penjelasan:</p><p>Tanpa ada air maka olah raga renang tidak akan bisa dilakukan. Maka air adalah unsur utama dalam olah raga renang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}